[美隊來了我帶路] 般尼 對 車路士 2

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

usa!usa!usa!

Rj

RJ換M朗

azp打左？

Tomori

RJ

聽日

換Tammy啦

占士

MM: 好攰,換我未

應該係

真係好撚靚仔

原來打咗青訓風暴
想打青春風暴 sor

tmr

車仔全體心聲：守護安仔的笑容！！！

打飛機都無力喇

Azp插喉

RJ出黎應該有波入

杜莫尼上力

rj

似曾相識 上個月先叫完黎

護空門！

隊草

MM同Tammy塊面發紫啦，換啦好嗎

平安鐘時間開始

仲未換到MM

James

rj二連擋

我轟既閘自古以來就係識自動護空門

rj兩下救得好靚

一出黎頂2球

Hulk

贏到4球，分分鐘換埋狗閪落場踩下草

唔換豬代表季中88了

人人都是A高

a高

kepa clean sheet 祈禱區

天生技

安

安吓頸鎚係咪玩嘢
越幫越忙

車路士被動技能

Rj 青訓計劃開始

今日咩事 d垃圾全部咁撚上力既

蘇狗唔係打到右邊咩
唔換走azp打撚死人咩

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

繼續換啦

Rj有跟a高學野

相比之下mm真係

好撚爽終於炒柒呢隊般尼

開盤究竟mm定tammy會抽筋先

入多幾球好 得失球同李城差好遠

萬能隊長左中右後衛踢晒

RJ其實打防中定右閘好d

隊長不嬲插住喉踢

仲有識帶刀

今場都唔差wor

Rh

只要有心 個個都可以係a高

中間三個 就斷氣

rj真係好壯

閘

MM累累了

繼續換啦屌你

一落場就輕鬆double block, 想J撚死車迷咩

佐仔要休息下啦

俾tammy抖下啦，出下豬蛇啦屌

一定閘

英倫拿姆

伊雲

華錫死先定mm會死先
踢撚死人咩

mm可能唔換，譚美應該又呀依

隊長係時候要換人接班啦

佐高都要啦

今場啲防守幾亂下
真係好運先唔失球

聯賽盃準備同樣陣容

中場中好似無後備。。。

根本唔係佢問題
佢踢完歐聯都攰到仆街啦

要多謝Barnes今日幫手解圍

要豬sir得唔得

華石 MM 咸仔都要休息啦

高狗真係無名英雄好撚穩

出巴輸基佬是但一個

Oh say can you see

mm個位冇人換到…

認真 未來10年英撚拿姆一定係TAA

mm同譚踢到吊鹽水都要踢

美隊出波真係好過世三好多

美隊
就黎射到虛脫

作客球迷好大聲

換Odom 美隊入中間

對面龍真係唔穩
可以射多啲

明明場場都踢得唔差 上場打AJAX仲好生
雖然屌佢契仔 但真心算係咁啦

希望下場有氣好d啦

泰利之後就係伊雲 J死我

豬蛇

Giroud

豬sir換Tammy

終於見到豬蛇

豬sir

換CHO
美國狗/安打中場

mm好撚勤力

換人啦林伯
英人攰啦屌你

好波！！豬蛇

多數大袋換mm
安踢攻中

好耐冇見

華石同佐仔兩個都係

係豬sir

豬sir!

大家善手不推文 唔該

終於換豬

Pope廢左咁撚多

英撚未來左右閘都幾多人揀
仲有英甲料同Chilwell

豬蛇快d入波屌7撚狗啦

MM射乜

爽

兩個控制晒成個場

計踢法華石應該攰d

終於豬sir

英甲料唔係英撚黎

仲有wan bisaka

右閘好撚多
一車車
隊隊big6都有個

美隊係車仔最年輕嘅hat trick球員

係咪對完利狗之後冇出過

TAA係有打中場技術嘅閘 好勁

猛真係射到上晒腦

作客大聲過主場係咩玩法

好似蘇撚定威撚

一直以為佢係
SOR柒咗

大袋

大袋來了

蘇

大袋換安
仲以為柏度

袋

mm插喉踢到完場

真契仔 點都唔換

大袋可以走了

最老是咪eto

中場都係無得抖....

好耐冇見柏度

袋狗 美隊出波比豬蛇

豬sir快啲入波過去撚伯度慶祝

平時Stanford 都係咁架咋

MM真係超級契仔

冇換ca

跌watt跌到仆街

估唔到俾安換落黎，試下未來中場正選組合

以為換栢度

今年留意到隊波無哂球霸主義 tammy mm個幾個係唔會偷懶唔介意幫隊友拉空位

CA踢足全場 正

好多年輕球員

由打比羊開始契

中場三個好撚慘

佐仔咁長係咪要攞牌洗底

大袋真係唔識射波嫁喎

睇黎未來Mm 插住喉都要踢

大袋射波廢過痾尿

呢d就係自家青訓， 感情好

終於睇到美國隊長加odoi比翼雙飛

英撚主義

Odoi 射術

撚狗：踢左90分鐘 對獌你都係坐下先

可能佢餓波唔想換呢

撚仔係咪以為打得中場嘅就好似佢咁唔洗抖

高狗演野

又對肥仔單單打打

袋+美隊組合好有睇頭

高狗真係好扭得

占士可唔可以轉下髮型

右腳射波都無力 點搞呀

後備裏面一個中場都冇。。。。

幾型

新林伯唔係得個講字

以前阿伯我都係咁打

勁到技術好細緻

上季佢入個啲波其實都係冇咩角度同力
有幾玻都係省落個門將到入波

差在無比波個種靈氣

巴仔,簡迪,切幾時可以復出

其實幾型 成個金剛阿含咁

12m

林狗： 依家啲後生真係

巴仔就算鳩數啦

12m!

華錫d扭波

12

簡迪復出ok
波牛唔洗

PK

袋博到12m

想個MM上年跟撚仔係咪都係插住喉咁踢

大袋真係最接近世3既人

比豬sir射啦

踢兩場全場就冇氣 真係廢青

波牛最好唔好復出

插水

Mm同大袋d配合真係好好j

插水
大袋狗

插水狗

7頭

狗來的

插

有推喎

插…

真

Odoi 換sancho無人反對啦

跌得咁靚，原來插水

佢自己都笑

插水 有var ga

吹番轉頭 想逼我車出真功夫大炒？

有var仲插水

撚仔

好學唔學躝啦

笑撚左，食埋黃

手推

Lowton 隻手有推佢喎

學到奧雲插水咁

撚伯: 笑撚死

屌呀

好似飲水咁繼續休息到退休啦

撚8死諗你班英撚想點呀

撚伯都笑

後面比人推 都未插得哂

今年佐仔同asus防守好左好多 搞到毒撚無以前咁重要

摩西插得靚d

其實袋d上腳都好好J

lowton 好似踩到少少，大袋個反應好似係俾佢踢到

我頭先見好似豬蛇想射12m

學下摩閪插啦

插得幾真

摩西都好戲過你啦

有var都插水
有冇腦

但係佢跌到中槍咁
個下半身動作咁大 球證一定睇腳中唔中先
視覺誤導

學邊個

豬腦冇掂過波

跌得早左秒

每日加操練下射波先啦

豬蛇係法國都有得射12m

豬蛇差d

RJ加速好快

豬sir差d

係 唔同摩閪 摩閪對熱個場一睇就知冇中腳
呢球睇左幾下replay先知原來冇中

pulisic d傳中都好好

魔西插到紅埋牌喎

新仔入面最邪氣就係袋狗
又25又插水

希望豬蛇可以入返粒

插水狗大袋

Rj狗衝去追波 比著如果係世三肯定球霸望住個波出界

其實插得幾真
不過而家有var

佢見個跌法係縮腳嘅就當你插水啦

豬

對熱狗個場冇

RJ都似係自信撚

BinC

頭先條link狂lag
Lag完已經開緊波

最尾插水有冇比黃？

25就唔知 不過插水真係要屌啦 林柏幫我大大力屌佢

有

美國仔都明造波畀豬蛇頂

佢係巨根好似做開罰球手

同是天涯淪落人

係
如果佢係上半身向前傾咁落又唔同講法

大袋收手啦

撚伯都唔知係12碼得益左幾多次啦
點會屌

你都唔好話， MM 重跑到

mm完全係跑唔郁

屌 我收返

佢同cho有樣野好 知你餓波 會造比你入

大袋俾人嘘到波都唔識踢

但大袋有心冇力

大袋好陰濕

贏緊4粒又有var就咪插啦
輸緊打和插都算

大袋成日斷

撚仔、尼維特鐵人都係天賦異稟，MM就住呀

Mm

MM想做新林8要練下體能了

袋狗=魏延

大袋一出d攻勢靜哂

袋狗唔敢跌

有袋狗就冇美隊咁

兩個痴線佬嚟 點同佢哋比

其實係有推人

仲跑緊

其實azp都好撚癲
近呢幾季都差唔多踢足

華碩唔係唔夠氣踢全場架咩

係 odoi都話係俾人推

佢地仲要係box to box

成隊我都覺得AZP最似鐵人

但係推你又點會係縮腳咁仆向前
呢個動作已經唔好印象啦

袋狗d決定唔夠爽，狂斷

佢應該係呢隊最鐵人

想睇豬腦入波

Siu can

反袋還反袋 佢真係有比人推既

cls又無cs

1-4 又無cs

咁都無cs

屌

美國狗

又冇cs

無cs了

撚仔個陣仲要癲到季季都雙位數入波

CS

shit 失波

都係0封唔到

大袋簽完約就好似差咗好多

係令既

cs

屌你又吸世界波

屌又冇cs

Kepa：屌

無cs

破蛋

中場無力無人逼

Cs

世界波

個個都瘋狂上腳，應該難啲...

tmr你睇波屌咩野

咁都要失番球先完

芬洛搞乜撚野？

個犯規唔足以構成12m
但無計 要推翻判決就一定要比牌

咁都要世界波

… 都係冇cs
短手…

射得好靚

不過公道講句 呢球真係射得幾靚

對面世界波

cleanshit

kepa被迫害

呢個位你想佢做d咩？

射得好鬼靚

咁靚點救

on9
人地真係射得靚

屌你老母CS啊

Kepa 真係好慘

KEPA真係好撚慘

又冇clean sheet

個cs

靚能到

25圖走左都係吸世界波

衝力射球都出埋，係都要破CS

卡吐走咗都吸世界波

大家覺得下場對man u應該點出

一係就前面兩件累事
一係就吸世界波

J.Rod 當年同lambert lalala好夾

呢球咁靚，無計

搬泥世界波入得咁撚輕鬆

fifa咩 無啦啦世界波

好似雷斯咁標出去

CA除左好波，都幾好波品

樓上係咁重覆

咁撚遠個波都勁到聽到入網聲
點救

平時已經要幫前面兩個執屎
仲要對面射到咁撚靚

咁多世界波迫害我車

呢球無計啦

雞排好似打fifa俾人迫害咁
明明打得好好都要輸世界波

係咪都屌
戇撚尻

係中場傷員未好翻哂、外借球員未收翻嘅狀況下，中場三將應該都要死頂

本身核心 重傷完無人要

又入

美國不嬲高質

重傷

又中
省中人

2-4 kepa真係好慘

喂！！！俾人連追兩球

臨尾香

屌你發完夢未呀

屌又失

9沖自爆雷欺

On9....

4-4 咁點

當還返球

天才球員
可惜重傷過

On9
又追唔到得失球

平安鐘

kepa

4球都要平安鐘

希望比人追和失分

唔忍心睇Kepa俾人凌辱了

安真係吉祥物黎
一換走佢就無好野

咩事

kepa怒屌了

所以依隊波唔領先3粒都好撚危險

今季改左好似計對賽先

Kepa開聲屌了

後防真係啖啖屎

影左食屎相比人未呀

屌 清風送爽炒人四粒變無啦啦失兩球

海鮮波

大袋=黑氣石

on99

無啦啦無左兩球得失球

Kepa屌柒佢地啦

中場斷氣啦

rj都好似燥燥地

捱多4分鐘

追兩粒 笑死

RJ都開聲屌

算啦隊波攰

前面班友個個都想爭入波 然後9扭9衝 甩波又唔防

呢班撚屌

Kepa屌邊個

臨尾太放高狗衝上去失曬位

其實大袋出左黎 佢上腳多撚左 應交唔撚交

第一球中場無人逼到 推得順哂射

兩球都係冇得救

中場失哂勢咁

呢隊波就算贏緊10:0,都係覺得會被人追平

RJ屌邊個

準備4-4

kepa一早就應該屌黑雙煞啦

高狗 冇力
Mm 又唔回

尾般救心醒翻哂～

領先4球永遠最危險

牙含快d返黎指揮隊友啦

要出歐聯角球旗戰術

Azp打左閘唔撚掂，不如調返轉擺rj去左邊仲好，rj有能力推個波入中路

呢隊車路士 返黎啦

喝狗咁屌就岩

好在係lead住4球咋

最應該換獴狗，全場隱形

真面目

唔好唔記得之前已經幾球好近磅

諗住大炒緊就鬆哂

中場太攰了

啲人都攰啦

唔想年輕球員轉左轉右啦， 可能影響埋成長

我熟悉既車 返黎啦

咩人可以換

我轟性感永恆不變 入4粒都要 比返兩粒入

想比Rj 踢應該換走Azp

唔應該換朗狗應該換中場

Mm 想點

袋狗出黎就衰曬

同美隊都有唔少串連嘅

預感4-3

呀猛係完全跑唔郁

駁左好多腳窩好過之前

一開頭唔洗換阿朗素

林伯創到record wo

Same -.-

攰到 係咁回身回唔到

場場踢足都唔怪得佢啦

呢到啲人睇結果論 入唔到波咪話廢

蘇馬仲係好似唔知做緊乜咁

中場應該換 3個都無氣 仲要本身氣短

希望下場對man u 俾佢抖抖

有3分收貨

我估咁換 打獌要出朗狗

MM同Asus太攰啦

美隊5射4中3入

3分

怪撚仔當班青訓係鐵人

話說佐仔洗左牌未

林伯用佢自己個體能去代入mount死硬

Mount今場有咩好屌
踢撚到全盛林伯咁先收貨？

我覺得係撚伯想搵人做backup左閘，費事得牙朗一個，emerson又好似未出得返

蘇馬走啦

下場打獌出u23算啦

我估下場呀衣正選

都冇人換
六個中場傷咗三個

魯迪加快d傷好啦

前場組織參與好多喺仲有氣時又無乜甩漏

好似無

大袋正選 美隊繼續聯賽正選

報4：0既仇

下場 kante Emerson果d出到未

大佬上場踢完阿積士
你見到佐仔猛仔兩個跑動少左幾多
仲有條防線唔夠集中

一球係世界波都無法啦

可惜就係失咗兩球，雖然對面射得靚但就係覺得唔抵

屌好驚林伯on99出佐仔打聯賽杯

唔記得拎波

美隊冇攞⚽️

後備名單冇中場

長追車仔大波實有賺

寧願好番晒先出
上次趕住出踢得1 2場又傷過

中場冇人換

RJ打中場

唔拎波

emerson

話要換中場個啲係咪冇睇過個後備名單

咁azp又插喉

有無得攞返架

傷哂
除非出嬌魔
後備一個中場都冇

下場對曼
前面3個 大袋 阿衣 柏度

三個換人名單應該要換隻中場，可惜真係冇人換。。。

RJ可以

有番轉頭拎番

嬌魔頂佐應該得既

其實中堅都無得換

Perfect hat trick

上兩場先開撚完細黎

傷咁多人真係少咗選擇
雖然我都唔係好想見到巴鳩

中場冇後備換

林伯好多場擺2個前鋒係後備
如果有擺Anjorin/嬌魔就好

大家覺得對man u 應該點出好？有咩心水

係咪有得比錢收番黑e頭

呢2個其實都可以擺

古閪

李城+17 我地+7

安入完波剷草，真世3